有無人同我一樣唔捨得玩薩爾達

神廟唔捨得打 新地圖唔捨得開 主線更加唔捨得做

萬一唔覺意打爆機點算喎

第一次爆機之後先得16%左右完成度

我玩到宜家 一得閒就玩

12個地點都冇心機行

d種子搵到想嘔

我反而係一玩就停唔到
搵哂所有神廟，齊四聖獸，爆左次機

之後一直擺係到唔再玩
想快d 忘記d 劇情
重新感受過探索薩爾達世界個種樂趣

探索真係勁正 鳩行爬下山都已經好玩 行行下有座神廟果下果種驚喜 但玩玩下就驚探索哂爆埋機點算 玩過botw個開放世界番唔到轉頭

上面話揾嘩哈哈 刻意揾其實無樂趣可言 行行下唔覺意撞到隻果下先過癮